死猁狗 收皮吧

可以早D上床訓了

射咗

辛苦利迷睇曼城棒杯

猁狗以為有奇蹟

猁狗食屎啦 今季咁黑咁多場4424都贏唔到

而家班猁狗會唔會擔心決賽輸埋比熱

完了吧如無意外

只要痢狗無冠，我地曼聯輸比卡迪夫城都無所謂

巴塞贏唔到 我直播針插龜頭

樓主

死猁狗

諗到班猁狗入完第一球個興奮樣就笑4

我都利狗？

佢哋點訓呀 咁能嬲

你係

You'll never lose alone.

咁你po嚟托柒牙

4球

顫抖吧 猁狗

見呢幾日咁囂張，唔講以為已經捧左盃

下季努力

成班射能到成地精

狗仔隊亞軍

季尾支持咁多隊
又李斯特城
又般尼
又白禮頓

咪又係咁

一定要利先post得嫁咩？

咪酸啦

曼聯都支持埋先死

1-4
訓啦猁狗

訓啦死利狗
想拎英超？
下世啦

點訓呀 大佬

最高分二弟

心都涼埋

巴塞贏唔到 我直播針插龜頭

利申：非酸非利

季初唔係好撚寸㗎咩

輸7分都好淡定㗎

Wilson Chiu 依家谷住谷住冇得reply 還擊

仲有幾分鐘

佢聽日點見人

追到㗎

落後7分都唔驚 3球驚閪咩

猁狗

垃圾利

好能肉酸

賤種猁

著返條褲啦

猁狗成晚瞓唔著

補兩分鐘

黑哨呀

班死猁狗場都未撚完就開晒po打J

早兩日贏疤

搭火車見到條死毒撚猛咁碌猁ig打飛機

多謝白禮頓

上水呀 柒頭

唔驚呀 下季又亞軍

下季一百分都係拎亞

諗起739總亞軍

囂張左幾日
估唔到咁快收左皮

作為利迷今季拎97分無撼了

之前好撚搶口㗎

輸撚咗就改口風牙

猁狗嬲嬲豬架

真係好嬲